成班垃圾係度話支持邊個, 支持邊個

而家到你地選咩

轉過頭, 你地既留言, 就變成民意

然後, 某人上台後, 自然又會悔不當初

歷史永遠都係重覆緊

好好笑

都唔知班友咁上心做乜撚

我只對獨立行動 (明或暗) 有興趣

殖民政權搵邊個傀儡返黎做, 關我撚事, 根本一鳩樣

政治就係捧一個你想屌嘅人上位
有無份投票係其次，最重要上任後可以俾人發洩

樂觀SIR，所以我支持你呀

又係呢句
咁洗咩公開辯論姐

其實唔洗
純粹一個show

做下戲都要
其實你講得啱，辯論都唔做咪又係冇你份

過左咁多次都唔識醒目

真係唔洗
做show俾你班傻仔睇

冇份投又洗咩做show姐
唔好唔記得
當年唐唐本身做硬
689玩輿論民意先比佢反勝
今日林病大機會就反而話民意冇用？

中晒